其實區議會選舉之後反而比咗共產黨抖氣嘅時間 大家要警惕

共產黨會趁住而家瘋狂統戰滲透﹐分化我哋。

如果有d針對藍絲嘅激進行為出咗嚟嘅話﹐大家要記住!!

不支持單方面激進行為﹐但絕不割席﹐唯有改善!!

唔好意思借黎宣傳下，推比文宣組睇到

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動

追打民建聯

講下屆之外
其實今屆除咗長毛仲有呢一席未處理完

(推到佢本人回應) 劉國勳落選區議會議席 無法代表區議員 應辭去立法會區議會代表席位